天水圍天瑞邨麥當勞殺人案，警再拘三名疑犯

警方押送三名謀殺案疑犯到天瑞邨麥當勞案情重組。為防疑犯有所舉動，其鞋帶被解下。

謀殺案漏網之魚，十年後終於落網。警方在天水圍天瑞邨麥當勞，就2008年10月一宗謀殺案進行案情重組。快餐店為配合警方調查案件，貼出告示指暫時關閉至下午一時重開。三名疑犯涉嫌在十年前在店內取武器，合共9人圍毆25歲男子潘嘉恩致死。

十年前天瑞邨麥當勞命案，警方再拘捕三名疑犯，今（13日）由元朗重案二隊押至現場案情重組。疑犯黑布蒙頭，雙手扣上鎖鏈，由警員逐一押進天瑞邨麥當勞。每人逗留約半小時。快餐店貼出告示，指為配合警方調查案件，會暫時關閉至下午一時重開。其中一名疑犯，穿著的波鞋被收起鞋帶，相信是防止被捕人士自殘。據了解，三人在犯案後，潛逃回內地，在內地涉及毒品案件被捕，服刑後，內地公安將三人移交給香港警察。

2008年10月2日，天水圍天瑞邨麥當勞發生謀殺案。一名25歲育有兩女的男子潘嘉恩，在天瑞邨麥當勞遭九名男子圍毆。九男用金屬垃圾棒及雨傘架等作為武器，其中兩人囚終身，另有兩人因誤殺罪判囚4年及5年半。當時五人在逃，警方在十年後，拘捕在逃其中三人，稍後進行案情重組。麥當勞延至兩時許回復正常營業，十年過去，內部已經重新裝修，不見遮架等物品。

警方準備假人模擬犯罪情況。

天瑞邨街坊表示，夜間有時可見類似童黨的青年，但天恩邨比較多，認為十年來，治安也有改善。

警方在天水圍天瑞邨麥當勞，就2008年10月一宗謀殺案進行案情重組。

阿差破案，十年未晚

仲有2個

頂你間野都已經裝修過n次仲重組到

形式上重組姐

死者好似都係古惑仔

考記憶咩

十年人事幾番新

謀殺判終身, 已經呃左十年自由返黎

閱讀理解U